頭先係深圳85'C 飲咖啡好撚抵飲

十幾蚊杯大大杯,平過星巴克幾條街

入廁所大把比你飲 仲抵唔洗錢

我樓下4蚊罐都好好飲

記得飲多啲

用份量來決定咖啡抵唔抵
咁撚膚淺又貪平
學乜撚人飲咖啡扮撚曬野咁
坑渠水來 傻鳩